[TG] 聖誕節假期無野做既你 不如吹下水

傾咩都得
巴打
單對單 唔好又add我叫我加你入group
ID: Kenn0531

好